一帶一路包唔包括去印度做慰安婦？

印度人口有13億，一人一蚊都發大達啦

差婆狗也不屌
個閪又臭又黑隨時成身愛支

你搞錯咗
係去印度俾差佬俾錢幫襯